[皇區] 皇家馬德里vs艾拉維斯

23:15

掃把又無正選 拖舟

好撚慘

夾硬出多場米路都唔用施巴

食屎啦光頭佬

乜撚嘢排陣黎
btw 留名睇最後係442

屌收埋機師出伊或者掃把啦

皇家馬德里4:2艾拉維斯 My預測

嘻

又無掃把

進攻不擔心 只擔心防守

迷雲狗躝啦

光頭佬又要準備道歉

光頭佬偷笑緊啦

屌你祖宗十八代啦光頭閪

光頭狗係一個極自我中心既賤種人

今場都無掃把 唔撚睇了

雲加都係賤種

雲加殺左你全家

唔知咩陣黎
試個咁既陣都唔出掃把

專賣隊長比疤

賓狗CB

今晚C7有波入 我反James一星期

今晚對雷加利斯定艾拉維斯

光頭呢排受咩刺激之前就用死一個陣而加係咁試唔同組合

牙維又jer

c7入三球我迷賓一年

我比較想知佢一陣換人點換

試陣但都出掃把屌！

70" isco
85" may
90" ceballos

90' 掃把 in 90+3' 完場

米路生日 掃把要行開一邊

近排機師唔錯喎

仆街光頭狗又排垃圾陣

424

都係換湯不換藥

咪又係賓周機師 傻豬

再90分鐘我真係罷睇

之前辛生日 涼都唔洗沖

我皇必勝組合

以前賓周機師少啲同場
而家成日一齊出

吉祥物牙識乜能野

留名睇掃把今場繼續冇得出

有30秒落場證明自己

對艾拉維斯係咪應該會出m浴

躝啦光頭狗，唔用又要買

留名

踢原始442啦，巴爾+機司雙翼，b9+c朗雙前鋒，kovacic+米路 box to box，後上插入禁區

好撚慘 光頭佬躝啦

今場個個都打自由人

Web link

c巴同mayo真係橙

試緊機師隻吉祥物

黑人總係針對我

岩啦
繼續用賓狗+機師到2046啦

屌 今時今日仲BBC
隻馬換五月仔都好啦

有冇sopcast lin

any iphone link ?

一早話撚左光頭賊唔撚識用人

同求 用開既GOOGLE突然話唔安全

C朗已經夠年資做隊長

257000

好耐冇見朗隊長

光頭仔用人完全主觀

acestream://91407447a28e98a91c9118fcdfe4d777a1af8788

拉隊, 馬細路無出就到c7

笑得咁樣衰

反拖了

米路

有冇iphone link

米路上太空

猜入中間啦仆街

米路射去邊

報個時 03:15

0249

傻西米路

0326

對面訓低左一件冇人理?

有冇咁快

0541

我慢你廿秒都有

唔撚吹

今場直頭10秒都無

頭先有啲慢成分鐘

我都見到 對面d隊友又冇反應

442點解米路走咁上

積仔太極

米路哩家係BTB
高仔似防中/DLP

前鋒

對面個patpat 仲係咁

積仔出咗去換鞋

今場多離奇野發生

朗

抵比人笑

算係咁

對面又有個人訓低

1.82朗

幫人追波

肥牛哩腳做咩唔清
好彩拿大哥回防回得快

自己仆街

摩佬:屌你班仆街有冇聽過btb

頂唔到波之後傷咗

跳完落地企唔穩

真係點睇都唔慣PAT PAT個廣告位，瀨咗屎咁

佢咁樣落地法都幾痛

好柒

好似幾嚴重

其實做咩事 係落地果下跌？

印住isco個樣既話我相信你會衝埋去瀨

拿祖中堅真係..

肥牛哩腳清得正常啦

印住賓施馬個樣

唔關事啦，隻色仲要係啡黃色，天才設計黎

唔好傷呀

keyword右手

navas 手腕?

今場搞乜，個個衝出黎整傷自己

好多事

冇咩力水

米路進攻跑得仲快過回防

sor原來閘到

高仔好似又瞓低咗

皇馬每位防守球員都有顆進攻的心

拿大哥？

Benz

屌你老母

屌你大笑左

賓周笑死

屌你老母賓周

我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬 我屌你老母呀賓斯馬

球王賓

屌 猩猩快到
賓周又係咁

屌你老母 B9

多謝賓狗笑話提供

賓周

Benz勁

屌肥牛畀得咁靚

賓斯馬又出黎搞笑

B9又發揮出水準

賓狗你仆街死啦

我屌你老母啦賓周馬 踢乜撚啊

b9

屌，有三個人可畀，你畀個把握力最差嗰個

唉

高仔都好快

傳比個最撚廢嘅射

4打1踢到咁撚樣

無眼睇

賓周又成功解圍

賓

屌你老母崩9馬

點解拉空王成日跣腳

屌你賓周馬

賓狗又要儲氣

賓周好波

唔好怪正氣
要怪就怪肥牛 唔撚傳比牙朗

屌 猩猩跑得快到 點解要比賓周

坐監啦你老味 垃撚圾

高仔傳得幾靚

光頭閪冚家剷！

肥牛幫賓狗含慣

真係笑到仆街

自己射左佢仲好

真

水準表現

輸左可以賴賓周了

4打1射到咁以為睇緊學界

中間嗰個C朗黎

theo 上位了
知到賓斯馬家阿朗先係大佬

多謝賓斯馬，破左皇狗即討post最快推爆一頁紀錄

不過問心 賓周個位係最靚

咁先可以俾大家見到賓狗幾廢架嗎, 唔係點趕走佢

掛住....

利雲黎養老我都UP頭

呢球朗個位都好過法國神鋒囉

盲人都睇到啦 趕得走就唔係賓斯馬

想趕走佢 少年你太年輕了

空龍都可以唔入你講位置？

佢冷靜D cup一cup真係任佢射

見到又係射到咁 真係笑左出聲

朗係中間 傳比佢好快比人閳到

不過問心 賓周係最廢

你唔反包皮

賓周禁區頂波變碌地
好心唔好出黎獻醜好冇

連角球都無個 屌佢老母

話撚知賓周個位靚唔靚咩，傳返比navas都無咁嬲

有時球就是不進

咁冇計啦

agger

呢球咁空，冇信心先會cup

光頭佬我屌你老母

空龍咪飛機囉，唔通會入咩

bale哩球

Zidane: I am not worried about Benzema not scoring

咁都入唔到

唔越都唔入

起碼朗快射唔搞笑

賓狗

咁都中柱

笑咗

叫親theo既都咁快

......

笑死

咁都唔入

機師 賓周 果然係歡笑組合

我覺得中間牙朗一控就可以揀左右邊射
賓周右邊就要射遠柱，但佢射左近柱兼唔中龍

垃圾到仆街

笑撚死

b9知呢場波西所以出黎搞下笑

屌你老母冇offside既話賓周都係入唔到

就算冇越都唔入

即刻表演空龍唔入

機師又幾勁

光頭都認唔住笑

哩球就算冇越位賓周都中柱

bale

唔入仲難過入

加埋個icon笑鳩死

米路呢下

屌咁撚樣都唔入
理場球迷斬撚左佢對腳唔好比佢踢波啦

巴爾呢下入既話真係

賓周係咪中撚左降頭

記得拖舟話賓周唔係一季可以入60-70球嘅球員
但佢係一個一季入30球，助攻60球嘅球員
諗起都覺得尷尬

bale今日好進取

不嬲咁廢

b9差D超級助攻

今場幾fit

牙禿個倒掛位好高

唉屌你老母

秃禿打左邊係醒神啲

Bale

入3球6助攻都比多

你叫mayo要坐咁撚耐後備真係

唔好舉個高please 陣間又拉親

順腳傳中佢係最舒服

巴西朗拿度+施丹既合體

已經3球了

美斯so9 黎都要做賓周馬後備啦，五月仔老幾呀

機師明知落唔到都要玩達陣
如果佢CUP得切應該出到波

賓周老母（應該）

點解要機師開corner

矮lo

哇varane

法官大人

丙朗廢到😂😂😂

哩隊仲有邊個開到

比人屌到殘晒

之前咪俾5月打過正選 唔多掂喎

機師無head

朗開始9射

不孝子

b9如果有埋射術就係第一中鋒

冇人mark都唔中龍

已經係

高仔D後腳傳波再傳身前沖哩招幾好J

華仔呢下

BBC鳩射三兄弟

有賓狗墊底，放膽鳩射

今場法國幫 除左條死仆街
都踢得幾好

機師扭波都好過肥牛

出BBC+機司不如出少個出伊

肥牛沖左上去BALE又唔跟

無左modric真係爭好遠

機c新祖亞昆呀

禿都冇乜喺左邊打梗自由人咁

試下掃把

係咪弱智

係個陣on9姐

後防

其實個後防推到咁前真係好恐怖

92'

掃把+高仔真係要出多d吸經

今場感覺打得好亂

好性感既防線

機師同積仔真係好唔夾

積仔比人恰

theo 攻守都唔得
得個快字

阿朗哩下仆低

機師要搭擔泥

2個加埋 成條右路天下無敵

kovacic可以進取d

光頭佬:進取留返比米路

朗左腳

機師

睇黎個場真係有D問題
個個都洗腳

掃把, 遞紙走硬
高仔應該吸夠, 係光頭閪唔肯用嚟代kroos

笑吓笑吓，唔經唔覺都35分鐘了……

機師唔差

係喎

有雲爺爺既味道

我覺得主場成日都係咁冼

真係睇機司好過睇拉空王 起碼射中龍先

一早要頂卻仔啦

不了

keyword

屌 嚇死

巴爾又差啲

猩

屌你老味好彩係navas

如果卡斯拿條碌柒 依家落後緊2粒都似

要不是KEYWORD

至少0：1

WA DIU 差D輸

真係要買龍

猩猩差d

成隊得keyword 正常

猩成日都差啲

95% 撲返個波比人
4% 撲到但唔夠力
1% 其他

肥牛靚比

kepa自動送上門 但我地光頭佬話唔撚洗

仲有b9

攻守失衡到呢

-6炸

最已陣

隊波廢到我已經懷疑緊係咪成隊假膠扮廢

我朗可否生性點

仲有拖舟

唔駛懷疑，真係廢

無左modric，中前場一拎到波就大大步鳩衝、前鋒就吓吓cut大位鳩射，一失波就幾個衝埋去個波度

街場mode

機司好勤力
搵佢學sanchez打中鋒得唔得

Haha Madrid

幾驚肥牛own goal

感覺要比人絕殺

佢踢中間就前鋒

對面仲要出後備咋
好心光頭閪換中場啦

而家同上季出晒BBC+達狗有咩分別

軟射

轉玩美式足球打跑衛啦 咁撚鐘意達陣

bale 似打緊左中場多過左翼

肥牛有1/3時間仲前過牙禿

光速21

反賓又輸

朗呢下

賓周又贏

西撚到

我朗

細路教路

賓周馬又呃到助攻

好波

賓周又可以搵續鳥

隊長朗

賓周又可以永續鳥

始終要靠b9

亂鳩咁畀

光頭閪又要J佢神助攻了

反賓真係必然失敗

等睇光頭佬賽後記者會無限吹奏

屌奶星，b9又賺助攻

牙朗

c7
賓狗

契仔又連線

賓周後腳交

又tap in 😂😂

賓周真核

賓周ho ball

實周：60球助攻不是夢

我朗咖喱

去左沖涼先黎入波

都係靠賓周助攻

又等餵

前鋒唔入波都可以貢獻多架

施丹：夏季都唔洗買前鋒了

轉身射波唔算tap in啦

沖多幾次

沖多次 沖到甩皮plz

拉膠條女

拿華B勁撚到

每場一個後腳助攻

keyword真係好慘

冇連過三個人=tap in

丙再10球未😂😂

要不是keyword

C7似乎撐B9 叫觀眾收聲

機司傳地波比賓周再傳比C朗
契仔組織

冇賓周做下對比點顯得丙朗唔算差😂😂

c朗今季嘅表現……要搵人墊底吖嘛

果然我地光頭佬最撚勁

掛住入波會吊九佢

多左幾隻狗仔踩場

比我都撐賓周機司，全力反禿辛仔

迷賓

其實c朗上季上半都唔fit 係下半痴左線
睇番今季比上季同期 入波仲多

拎左歐霸呢d2線盃係串d

用賓周馬嘅廢令對手鬆懈

好熟 630？

佢掛著入波我會屌鳩佢

皇區

得賓賓先識同c 朗夾，幫佢拉空位造波

所以皇馬真係唔可以無左賓賓

獌狗竟然反c朗
果然多戇鳩

獌狗咁鍾意踩皇馬做咩 季初輸左隻飛機杯唔開心？

唔淨計入波 今季佢早段真係好差
射門 控波扭波傳波 心態 速度 樣樣都好差

最少要一百億歐元買斷價

死過去同包皮含撚

感動既係 賓周始終唔會掛住入波
好似上半場咁 半單刀撻Q都不忘助攻

話時話肥牛今日

除左係中場左邊個腳唔一下清走去撈波比人偷左之外
其餘時間都OK
幾適合反擊戰術
如果埋門唔係賓周嘅話成件事應該幾好睇

我覺得機師勁啲

嗰下唔係高仔咩

今晚無獌睇 又係度9UP

猩猩

掃把

可能睇錯

仲有邊個敢反賓

聽晚我獌大炒轟仔啦

BBC重現

越反越強大

29秒

好耐無見過2億齊飛

正式宣佈

賓周馬 = 今屆足球先生

哭了

賓狗又然

B9先係真球皇

一開就入波

一場2助攻，60球不是夢

阿朗又舉手
又嬲隊友唔傳波比佢tap in

正氣2助攻

贏兩球又無埋辛
後備應該出掃把啦掛

又出30秒

真係有之前bbc嘅感覺

痂線 今晚究竟睇左咩野

出五月+伊+M洛

佢點都舉手

拖:89min

比多一分鐘 今次唔洗道歉

70分鐘出掃把
抽位手足幫佢含

跟

ok 你2個互含

半場含完, 醒神哂

仆街巴爾咪傷

內定左係佩狗打手

馬上2A

比目魚係咪過期

不如收收比目魚姬啦，好撚驚呀

賓周換kane

換掃把

賓周2助攻 仲有咩講

屌 越位

仲以為條撚樣入埋波

爭d 加多個入波

bale 今場打得好後
似打左中場咁

差少少

又柒一次

哩球比賓周入左仲得了
拖舟實打飛機打到下年

唔算柒啦呢下

2A, 已經打緊啦

機C唔射

好波吹得好

呢球無猩完全唔覺得可惜

法藉神鋒賓斯馬

希望永續佢 解約金加到100億

要刷鞋

呢球正常姐

幾有以前BBC既味道

生存之道

佢地又話阿朗唔識組織攻勢架啦
唔入嘅波唔當攻勢

爭d 又加多個助攻

好耐無見聖遠射

一係含, 一係刷鞋, 自己揀

認真賓同機師呢幾場都好好

呢下就柒啦

係 全靠benz carry

我賓即刻整個飛機射門

賓周過人

賓同機師互傳惡唔出咩樣

賓周雖然柒 但打得唔差

留名等睇賓周助攻帽

賓周又學bale遠射

仲有傳中

射門真係好屎

掃把熱身到89分鐘出

證明真係負負得正

佢係唔識射波

賓今日上左身？

高仔係細空間硬推果吓真係好似丙朗情人kaka

個後腳

正氣高射炮
真正既佢返嚟了

唔緊要 佢入波我會屌鳩佢

之前youtube有唔少人都話高仔推進似kaka

朗頭先咪又係咁
賓做得返連線禿同朗都輕鬆好多仲要有多個機師揚下揚下

法藉神鋒位都冇越

積仔哩下又食春藥咁

搞到佢咁耐都唔敢入波

係得皇打翼唔可以唔扭得

痴線 賓斯馬氣勢咁強 嚇到對面班防守球員瀨曬屎

機師D角球高就夠高
但落點唔夠準

高仔學左朗個招

咁都無12碼

仲要球速慢

拿大哥

機師呢兩場都好中間 新戰術

牙朗 3-0

靚

機師助攻
呀維要射精了

c朗兩球

下半場食撚左春藥?

呢個視角
又係d乜新技術

阿朗d入攝

賓周機師愈反愈強大

好正

換人未

阿朗

用左成季

出掃把啦好嗎

vr

男優第一身角度

負負得正組合又贏

屌奶星,牙朗又tap in入波

intel realsense 技術都係做3D reconstruction

依球又係全靠賓周同機師

希望夏季皇馬唔好買咩世三 傾 大巴拿

全力支持佢2個係皇馬踢多10年

賓機連線

呀朗岩岩想偷bale波射
好彩之後都入到波

賓機連線

牙朗回來了

機司+牙朗=最佳拍檔

呢球靚

似對面食左屎多d
瘋狂交失

唔入又要比人抽

屌季衫隊皇肯踢到咁就唔洗落後疤咁多分

我要睇掃把呀仆街光頭佬

跟本就係對面廢

嬴到3:0換米路出黎啦屌
米路連踢左幾場

靚仔medran

70分鐘都唔換
光頭閪真係唔係人

等餵

medran 係咪我皇青訓

10:0都係唔換架啦，死光頭佬

施巴熱身！

賓周3粒助攻先定朗戴帽先

賓周今場表現迴光反照炸 唔好J太耐
無下次架啦

係

今場都唔係好

熱左半年身了

熱身半個鐘差唔多

出啦屌

睇下幾時有得出

換埋比目魚姬
好驚佢傷

一齊

前面>3個人先會贏

光頭佬70‘掃把佬

集氣跪求70分鐘前出掃把佬

原來上半季對Alaves係掃把入兩球救世

上次正選入完兩球熱完到依家

會唔會又嬲豬

咁又點

留番對PSG

買佢返黎做熱身王

係咪終於有掃把佬睇

熱身王掃把

仆街賓周踢完今場唔知又要儲幾多場氣

高仔哩下

有入波應該唔會啦

高

啊郎今場戴埋帽就完美

直線盤球

handball?

打70分鐘夠啦

Theo

笑左 但又過晒

theo真係好快

邊個係比目魚

肥牛

大哨上身

廢奧終於做到野 講真皇馬都係睇中佢爆得先買

20場波得1場有表現 邊忽強大

成日傷嗰個

我巴

快到跑直線就得

摩佬

明顯係之前戰術唔甲
佢似係適合千里走單騎
但係上半季就燒味

bein個旁術見到肥牛叫馬些路

古有卧龍鳳雛, 皇有機師賓周, 運籌為握

1場迷賓可以j一季了

你可以咁講
但佢斬波同小技術真係麻麻

入個球波賓狗又係企係到唔撚郁offside都唔撚柒知

邊有

大聖爺原來有咁多個名

條友成日尖叫

捨得出掃把未

賓周跌左WATT成2年終於回左小小春

呢三場都可以接受啦

我要掃把呀！！！！

機師呢幾場表現幾好

掃把出黎未

我都膠緊哩個台

艾拉維斯咁撚垃圾 迷賓都有得打J
今場擦兩球助攻 都係得6次助攻 入球得3個

熱身20分鐘

機師
賓狗躝

應該係皇迷

掃把又要返去繼續跑

技術同斬波直頭係屎 有排練

今場有幾下的係靚扭上場都唔差

有無人sopcast 個台死左

助攻王

話佢踢到似馬些路啫

仲要計埋拉空左幾多位

猩猩出得好靚

比得咁靚牙朗都頂唔到

bale斬得

米路換洛仔
機師換施巴
轉打433?

第一球贏C朗
第二球偷到波之後起動慢撚到
戇鳩先迷賓

幫唔落

回塘朗

頭先明明有機會換人

事實係光頭佬根本玩鳩佢

講咩道歉都假 根本無心用佢 有心玩佢

巴爾個位咁似以前安76嗰陣嘅迪馬

出得掃把佬未呀

呢下應該我卻都畀唔到咁靚

70" 換未

咁既對手都唔換

贏緊3粒仲唔換人
上季既輪換之鬼食左屎？

差d

頂唔到.....

3球在手都唔換
比下機會班新仔好難咩
光頭閪

換啦屌

係咪掃把

施巴

認真 依球傳得靚 但唔易頂 係背後飛埋黎

賓周場場踢足

要等80幾分鐘掛

Finally

終於有得睇

光頭佬含你老細含到雪雪聲

佢鳩叫咗馬些路3,4次喎

想睇施巴撚狗好耐了

Tap in 唔計啦...等餵王

好靚仔

我都聽到

光頭佬都係位換位

比目魚姬踢足
禁鐘仔啦

其實我諗大家唔記得左五月仔

掃把掃把

終於

Kovacic

呢個算啦

加油呀掃把

掃把整返兩粒收光頭皮

終於出

呢個是但啦

出了

贏梗三粒有咩問題

換埋大jer佬啦 好撚驚華仔傷

早兩分鐘換就有人要含撚了

機師係未習慣一拎波就停一停諗一諗

掃把
more than 28s
bein 個旁述

比高仔踢多D哩D位
唔係淨係大賽先出佢中防中貼身防人地

換埋猩猩啦

輪廓有少少似小弟

想睇c巴拍高仔

咪係

痴線theo真係

對面三個我皇青訓

好勁

肥牛出得算係咁

又直線帶波

啲no look癲到......

肥牛推波

係咪仲有個Enzo Zidane

朗終於no look pass到

肥牛直線盤球

THEO呢場幾好

我心諗

真心機師體能可能勁過細路

牙維越反 肥牛越強大

小志強

no look pass

Theo推波幾順

走左

牙朗哩下no look pass成功但係笑左

雲爺爺too

華利祖都失左踪

右邊都冇人 用嚟fake邊個

跟賓周學到野 一定睇左上季對馬體會果場好多次

廢奧都係倒戈

光頭佬d仔都麻麻地

no look

benz呢下推人幾有質素

佢防守...

賓周今場踢得幾有火

傷到唔記得左佢

唔好唔記得巴爾都係左閘出身

未傷好

First touch好大力

五月

老老豆豆，肥牛屈下弱隊係好J，但對住d中上既球隊成日甩位

真係踢足

恥笑開始

M洛

見到巴爾爆 射左

咩都假 最緊要我禿健康出場
勁撚到

佢防守未夠班

未完場

路蘭迪+斯巴

肥牛啲位置感太差
練下出波再加直線盤波應該好癲

呢樣真

終於換我

西班牙連線

準備傷啦

好得人驚 巴爾又摸小腿

踢九巴耳

上場下下都畀人喺隔離傳半腰波

換人啦好嗎

應該過期了

仆街了 又傷

去到咁盡真係好撚危險。。

掃把一過一傳

想睇有禿的次回合

好撚驚bale又傷,快D換

掃把踢得好好

掃把過人

比目魚好似係大脾黎，唔驚

如果有辛係度就好
辛巴連線

M.洛真係on99

掃把勁到....

頭先巴爾爆完加速一下之後收左步，有d驚

禿啲出波真係好j

未夠班

換伊/五月啦

掃把型到

掃把佬勁到

短短2分鐘就見到掃把好勁,M洛on9

m洛一落場即食牌

換bale未呀屌

夠靚仔

Keyword

掃把接modric

M洛……

個頭jel左幾耐？

講左

今日keyword忙撚到

防守犯錯幾多
有幾下後場自己甩波 幾危險

下季仲係度先講啦

至少半個鐘

賓周馬真係弱撚智 玩撚死隊友

M洛撞自己友

拿華斯: 我想要clean shit牙

球王：想上位啊 ？問過我未？

季初gel到依家

一出m洛，成個中場散晒

猩猩d 出波

接嗰個係阿朗入撚咗啦

收聲啦

真係?

辛伊施高

有生之年睇唔睇到依個組合

傳得已經好撚靚

本身中場都散散地啦

牙禿ｄ出波真係好好J，夠急勁又有西

其實個波出前左

阿朗識撚組織咩
唔撚入波唔係組織

我聖唔好去到咁盡啦屌

見到bale呢下咁樣比人鏟,真心驚

成日覺得無人配合到佢

肥牛全速快撚到華仔咁...

啲腳趾尾拉乸

佢太快

身型體格都似

完全唔明點解掃把佬無得出

四大中場潛力股

因為好快

得個跑字

唔幫光頭佬含

fifa陣

有條小氣撚教練

全速同華仔一樣就慘

伊斯高25歲啦
仲潛力股

巴爾前中後踢哂

屌你nowtv條友

猩猩好撚fit

三球

猩猩真係贏速度

十二碼

12M

踢到80幾分鐘bale仲可以全速爆你幾段

屌你老母呀造比賓周

Bale d長傳好靚

朗機會黎啦

朗戴帽先

幾撚驚唔入

痴撚線，頭先嗰球巴爾畀長傳，轉個頭已經入左禁區

b9射

bale唔好咁博ok

最後一個名頟留黎羞辱邊個呢

猩猩MVP啦
啲斬波靚撚到 又有速度

屌 點解要比賓周

朗真係好愛賓狗

朗讓12碼

拉空王射

朗讓比佢射

點解會比佢射

朗真隊長

點解牙朗對賓周咁好

請珍惜 巴爾

87分鐘佢仲跑到32km／h
條友真係癲

竟然肯讓

比BINC射

反朗：阿朗D直線咁易傳
唔計組織

巴爾好撚勁

無啦無啦
C朗都迷賓

咁撚鍾意佢

笑4 賓周

居然比賓周射

特登造勢 bbc回歸

今次五月

牙朗迷賓

牙朗首席迷賓

姐係話畀你哋聽朗係撐賓囉

hat trick!????

要反朗了

一齊走啦咁

球王賓周

師兄會否反朗

反朗:朗真係好自私

BBC goal

91 換五月

點解朗唔射12碼
戴帽喎

又射得幾靚

反朗：阿朗自私所有12碼自己射晒
美欺見到尼馬冇波入讓12碼比佢 好球品
咁樣阿朗即係好球品?

永續賓周

好感動

我地皇馬傳奇賓斯馬1入球2助攻 無限次拉空走位

c丹契仔
c朗契弟
賓周馬

點解唔比牙朗射 戴帽

球斜線比機師恰到好處

比目魚唔好咁勇啦

雖然好博好值得嘉許 但真係好怕你傷呀大聖

三條死gay佬互含

鬼咩
條撚樣入球數字肉酸過樓主老母

有冇得睇返朗讓球12碼出嚟嗰下

牙朗對上果次有12碼唔射係幾時？

朗隊長大了
不過賓狗都係要躝

證明隊友比帽重要

反朗：駁唔到

@佩狗打手

真心大個仔了

明顯呀朗自己讓啦

大聖啲出波真係好好j

朗差D

印象中係冇

巴爾真係好搏

c7 我愛你

包皮食撚屎

機師做乜鳩啲搓波勁咗咁多

朗。。。。

懷疑牙朗串上斯德哥爾摩症

賓周聯賽第幾粒？

朗 fit

掃把呢20分鐘表現絕對証明左佢有實力

成四球波 仲要12碼 都得兩分鐘 癡撚線球證

3

排到未睇到位

m洛到底係未真係防中嚟

賓周作用不嬲唔係用入波恆量 係幽默感

阿朗今場都幾多chance create

懷疑牙朗驚掃把入球數反超前賓周
先讓比賓周

佢得呢招

皇馬全隊中伏！

呀朗派下軍糧姐

頂你

掃 高
米

光頭:我就係唔撚用佢

猩猩唔好搏到咁盡

永遠十二碼都係朗先拉隊第二

完全未夠班

西甲係咁架啦

渣ga 等餵王

佢對手係 摩迪 卻奧斯 不過應該俾佢打多啲

一早證明左啦 唔係我地點會咁想睇佢

皇狗大佬地位：佩狗＞光頭＞賓周＞丙朗
mola mola

賣猩猩必後悔

賓周送波衫

通常大比數嘅時候，球證都唔會補咁足，入多一兩粒對賽果冇影響

好心光頭佬出多d掃把啦 又唔係踢得差

光頭佬驚掃把佬有招一日會超越佢歷史地位

摩迪都32 唔通場場踢曬咩

有人要賓周馬波衫

Respect 牙聖牙朗keyword

阿朗見賓周冇波入讓12碼
美欺見尼馬冇波入讓12碼
美欺=好好人
咁即係阿朗都係呀可?

賓周聯賽入球數字係咪終於多過掃把?

德甲隨時早幾十秒吹

點撚搞 賓狗難清過沾屎幾百倍

拎翻去打小人

踢得好穩定

呀朗=扮曬野

好似上季想比猩猩射
不過猩猩唔射

gay

一定係以老帶新 摩迪/卻佬帶著掃把 洛蘭迪 差極有限

光頭：不了 賓周機師鐵膽 跟住朗聖卻摩米伊

淨係個12碼都成分幾鐘

M洛
摩迪帶掃把 明明最好

近排又比光禿保烏紗

成隊好似得佢有力識踢波咁